入境處：持有人任何時候只會持有一本有效特區護照

孟晚周如何解釋？？

華為集團副董事長孟晚舟在加拿大被捕，美國司法部指她過去十一年，曾擁有四本中國護照及三本特區護照。入境處回應傳媒查詢時指，特區護照持有人任何時候，只會持有一本有效特區護照。

入境處表示，按現行做法，特區護照持有人可在護照有效期屆滿時，申請換領新的特區護照，但在一些特殊情況下，如護照遺失、損毀或申請人個人資料有所變更，持有人可申請提前換領特區護照。

入境處在簽發新護照時，申請人必須將其所持有的舊護照交回處方註銷，入境處以剪角方式註銷護照後，會將該護照交還給申請人，如有特殊需要，例如申請人的舊護照內，仍貼有其他國家的有效簽證，申請人可以在申請換領特區護照時，同時向入境處申請將舊護照和新的護照拼合，而拼合護照是在舊護照和新護照上作出一項批註，說明舊護照內載有一個仍然有效的簽證，但舊護照因已剪角所以已確定無效。

啫係假護照啦

個別事件？

傻啦, 呢d叫出事果事極速割席.

又玩語言偽術

難為班YAHOO爪牙咁夜仲要開工

中間果本有效出入加拿大, 最新果本梗係有效啦
繼續撐啦

華為「太子女」、副董事長孟晚舟現時仍在加拿大被扣押。加國法院引述美國司法部資料，指孟在過去11年至少有7本護照，當中包括3本香港特區護照，令人關注孟會否同時持多本有效的香港護照。據美國司法部提供的孟晚舟特區護照號碼號作粗簡略推算，孟晚舟最近2次更換護照，分別只相隔約96日和37日。立法會議員楊岳橋促請政府盡快交代，以免事件影響香港聲譽。對於孟同時持有中國護照及香港護照，楊亦質疑她在申請香港護照時，作出虛假聲明。

第二本

人地有分身咪可以申請幾個，完

依家有晒 number,
入境處快D 講下三本邊本有效啦

應該7本都係真+有效護照
[中共體制內] 既人要攞幾本香港特衰護照仲要用假既咩!

如果同一個人手持三十一本護照
每月一號 只有第一本有效
二號只有第二本有效
三號只有第三本有效 etc

係咪咁符合"持有人任何時候只會持有一本有效特區護照"呢句statement?

錯啦
一個星期七日
每星期每一日既有效護照不停shift

比我就會話佢犯左香港法律

要求加拿大引渡佢返香港受審

係囉, 依家有哂號碼, 麻煩快D查下果3本野, 如果失效佢係點用到, 假護照??
係咁既話即係佢第日返香港都要告佢喎

唔好撑得咁肉酸啦

出入境唔同日咪奶野

黎匪棟國話好平常喎

三本都有效

人就一本嗟，唔係人係咪就可以幾本？？？

好肉酸咩
我好俾心機諗住幫入境處獻計架

有三本嗰位唔係人？

神都係人，但係佢做ｄ人做唔到既野所以佢係神

人地上幾廿個戶籍梗係開番幾廿本啦

一句到尾啦，答我香港仲有幾多萬隻李波／慢慢周？？？？

跟老母姓 一個戶籍
跟老豆姓 一個戶籍
跟老公姓 一個戶籍

咪三本護照，一個持有人只有一本

因為佢唔係人

淨係唔跟老豆姓已經好鬼

入境處未講完

入境處：持有人任何時侯只會持有一本有效特區護照，不過黨員除外

其實香港政府同入境處仲可以點兜姐

cctvb已經玩緊語言藝術, 將啲人既 focus轉移去一個人係可以有唔同地區/國家護照, 而唔係同一地區/國家竟然有超過一本可用護照既事

留名睇美國進一步擠牙膏
到時睇你港共點拆

但係中国人無雙重國籍點攞多本

人地係忍者，識分身術又話你知？

林鄭月娥無回應孟晚舟被指獲發三本特區護照事件

2018-12-09 HKT 22:34

華為集團副董事長孟晚舟在加拿大被捕，美國司法部指她過去十一年，曾擁有四本中國護照及三本特區護照。行政長官林鄭月娥晚上出席活動後，被記者問到政府會否主動澄清事件，以免影響國際社會對特區護照的信心，她沒有回應便離開。

入境處回應傳媒查詢時指，不評論個別個案，又說特區護照持有人任何時候，只會持有一本有效特區護照。

乜撚嘢個别個案呀？

依家係咪代表有人犯梗法，同時持有幾本有效護照，係咪要去查呀？屌你老母！

入境處講得好清楚啦
每個人只會持有一本特區護照嘛..
蝗蟲例外

咁你點解會有3本？

Rightmove 英國巴

想知佢點解有？等佢在美國坐完咪畀你「慢慢周」囉

依家係講緊其他國家信唔信特區護照
唔撚係叫你評論係叫你交代

幾句野 諗幾日咁耐先講得出

一係孟晚周做假
一係入境處做錯
諗清楚先好答，而家大陸口交部吹到好大呀

你第一句就已經唔sound啦
休息下啦

三重間諜

Cctvb 好撚肉酸
係咁將論點混淆再矇騙
以家個重點係你點解一個人有三本護照仲要有效呀

成個老共為左一間企業出黎講野 又外交又升級
越重視，越覺得有屎
真係好想睇黎個星期美國點做

入境處話 個別事件唔評論喎
咁咩時候先會彈出黎評論？

政府有親大鑊野奶左 都話個別事件
但就係你個單屎咁個別先要解釋 佢就背道而馳

我睇CCTVB，入境處有一句”唔評論個別個案”

分分鐘入境處自己都唔知
大陸政府繞過你直接出 有咩做唔出？

唔批簽證 個別事件
三本簽證 個別事件

我咁同老細講 俾人屌到上天花板

一般市民又唔係佢地老細

老闆，我正常做野係唔會出錯，
個別情況出現我唔評論事件，亦無野補充

改名＂慢慢玩＂

大陸人, 特別係有軍方企業背景既, 呢d 特權階級黎
待遇點會同一般港豬

咁樣叫解釋左？

居然有3本護照 快啲引渡返黎受審啦

宜家牽涉入境處簽發證件嚮國際上嘅公信力，佢仲用”唔評論個別個案”遮醜

幽默感呢啲野...

希望美國 會去問 入境處, 叫入境處 Confirm 第二本 passport 係咪 valid

唔好再用官腔啦
好多人都想知件事既真相

根本無得兜

"個別事件"呢個詞由幾時開始變左做"不作評論"既合理理由?
唔係因為係個別事件 咁先至更加有評論既價值咩?

用自己方法啫

其實有冇途徑要政府回應/交代？
次次出事都話個別事件？唔駛你做啊？

冇回應？係無法回應呀

咪撚on9

咩都係個别個案
真係屌你老尾

cctvb 淨係播黎棟國喺讀9up 話可能用曬passport啲頁數乜乜柒柒
完全答非所問
好期待呢個星期有咩好睇

解釋唔到點解有第三本新嘅護照仲要用第二本入加拿大

自從李波可以用自己方式離開香港
入境處已經係一個垃圾部門
十問十唔應
食屎狗

個你老母別

咁點解唔拎新證果時比舊證入境剪角

特區政府仲可以死撐到幾時

放過人啦 因為佢地真係唔識答

冇話777 中共都亂曬 淨識鳩叫放人 唔係打柒你

等睇藍色果本野變垃圾

一問得深入啲就可以用 個別事件
又唔洗答

究竟香港有幾多人

唔用D咁ON9既思維解釋唔到點解入境咁ON9

笑撚死,香港入境處又拉埋落水

政治既野唔係你諗咁on9

錯啦
個別事件係一個解釋黎
其實係一個暗號
暗號既意思係 "呢個世界係咁架啦 好出奇呀"
答左架啦

其實香港政府要兜好易姐
話佢唔見左第一本所以再申請
所以咪有幾本
不過政府又唔肯講邊本係有效
所以

就勉強當唔見護照呢個理由成立，
點解短時間內申請3本護照冇人質疑條八婆，3本都係KJ字頭喎
入境一係就知情不報，一係就真係整咗幾本valid護照俾佢用，一係就係申請護照制度有不能接受嘅大漏洞
等變垃圾護照啦

肯定諗住到時靜靜雞剪返隻角就當無事發生

第二本比加拿大扣起左
點剪

係咪即係叫確認有人用假護照

慢慢周係香港人黎架咩
點解會用特區護照而唔係佢本大陸護照

根本解釋唔到
無謂逼狗入窮巷
依啲人唔跟規管架

咁回即係代表個女人用假護照入美國境喎，審都唔洗審拉得去坐啦

全世界得兩個地方可以咁玩法
快d取消佢吧啦

國家級任務
我話ok就ok

唔洗講咁多，對number睇下紀錄，果三本嘢邊條友批嘅，的佢出嚟講先

慢慢周其實係三位一體，所以有三本同時有效嘅護照

仲返到咩

岩呀 講真 洗同你班賤民解釋？
林鄭話ok就ok啦

淋病可能啱啱至知國家終於有任務俾佢

入境處一向傳開都係大陸管
處長都係大陸欽點 特首委任
中間幫大陸做唔少野
睇返咁多位入境處長離任後
都會有得升或有好處 當做掩口費
當中大部份都會升職保安局長
或者做左中共委員果類
歡迎大家去查下

咁岩今次係斷正比人揚出黎

強烈要求美國查下仲有咩人同時持有多本護照

此外，中國駐外國的外交代表機關、領事代表機關和外交部授權的其他駐外機關也可以辦理簽發香港特別行政區護照的事宜，但有嚴格的規定和周密的安排。

事件涉及國家機密

可唔可報ICAC話入境處處長收左錢令慢慢周一個人可以擁有三本護照？

叫ICAC去查

今鋪真係有排周慢慢周啦